安信2％算唔算萬能既信用卡？

唔計hsbc premier VS嗰d 濕鳩計餐飽promotion.
Cadh rebate唔使計數嚟講
應該全行number one

.

不過係藍 不了

ok 即刻申請

滿400抽獎

佢2%回贈有冇上限？

有 得20萬簽帳額過左就得返1％

今年得番10萬

上網睇都係有200,000喎

財仔卡

有機會賣比匯豐

淨係銀聯已經唔可以叫全能啦
咁多地方俾唔到

點樣check 嫁？同埋係每年1月1日咁計？

啱呀，垃圾銀聯，不過好過A E

好難簽十萬喎一年

好難用到十萬喎一年

Ae多地方碌過銀聯喎

八達通增值

仲係廿萬

新申請簽8500蚊送fitbit

曲綫宣傳post?
安信銀聯多謝你

渣打都1.5%啦

CITI CASHBACK都2%

張卡得一個用途
每日刷錢

刷左年幾

每年刷1560蚊都幾爽
每日任務

正 刷左十年就有15萬 夠買架車

可唔可以講下點刷?
有呢張咭. 不過已經掉埋一邊.
每日增值$500蚊八達通?

可以點刷？

王梓軒d fd?

自己搵啦，講左大家唔高興
黨

一個月點增1萬？買乜？

藍既 不了

講咗出嚟 就無得玩ga la

不過咁辛苦都係賺60蚊

買下股票好過

用渣打算啦

噢依披

Max 3千喎 清

max 10k
頭3k no fee
後7k 1% fee

十萬容乜易
我用廿幾萬一年 除左得現金個啲我全部用卡，八達通都連卡賺分

用支銀拍卡系列 至少有4%回贈 最多有5.4% 唔係最萬能？

用晒果20萬/10萬
2%簽帳額可以cut鳩左佢

之後用住渣兜simply cash1.5%

佢老母臭閪啦，今年唔肯waive 年費

lm

啱囉 cut咗佢過半年又食過佢迎新

唔係年年重計咩？

用返大新one＋